<resources>
    <string name="app_name">App_15_dias</string>
    <string name="day1">Dia 1</string>
    <string name="day1Title">Haz 5 comidas al día</string>
    <string name="day1Text">Saltarse alguna comida favorece la resistencia a la insulina, el aumento de peso y del porcentaje de grasa. Además, descompensa el apetito, haciendo que comas más de la cuenta.</string>
    <string name="day2">Dia 2</string>
    <string name="day2Title">No a las dietas muy hipocalóricas</string>
    <string name="day2Text">si consumes menos de 1200 Kcal al día, tu metabolismo se ralentiza y estos cambios se mantienen en el tiempo, aunque dejes esta dieta. Es decir, “las dietas muy hipocalóricas hipotecan tu metabolismo”.</string>
    <string name="day3">Dia 3</string>
    <string name="day3Title">Incluye proteína en tu desayuno</string>
    <string name="day3Text">Mientras duermes el metabolismo está en modo reposo, para activarlo debes incluir un almuerzo con algo de proteína para favorecer el equilibrio de la glucemia y de la hormona insulina.</string>
    <string name="day4">Dia 4</string>
    <string name="day4Title">Añade vegetales y hortalizas a tus platos</string>
    <string name="day4Text">Incorpora vegetales y hortalizas a tus platos de pasta, arroz, incluso a tus huevos, pues se ha demostrado una asociación con un menor porcentaje de grasa corporal y una mayor saciedad por su contenido en fibra.</string>
    <string name="day5">Dia 5</string>
    <string name="day5Title">Activa tu microbiota con fibra soluble</string>
    <string name="day5Text">Si en tu dieta incorporas fruta y verdura fresca y de temporada, facilitas la actividad de la microbiota o flora intestinal. Estos alimentos son ricos en fibra soluble de gran actividad prebiótica (el alimento de los probióticos).</string>
    <string name="day6">Dia 6</string>
    <string name="day6Title">Aumenta el consumo de grasa insaturada</string>
    <string name="day6Text">Para activar el metabolismo es necesario incluir en cada comida una pequeña porción de grasa insaturada como aceite de oliva, frutos secos, semillas, aguacate u omega-3.</string>
    <string name="day7">Dia 7</string>
    <string name="day7Title">No añadas azúcar ni edulcorantes</string>
    <string name="day7Text">El paladar puede educarse. Si quieres activar el metabolismo y recuperar la sensibilidad a la insulina, vete reduciendo la cantidad de dulce que incorporas a tus cafés, tés o infusiones. </string>
    <string name="day8">Dia 8</string>
    <string name="day8Title">Más yodo</string>
    <string name="day8Text">El yodo está presente en las algas, pescado y marisco, brócoli, ajo y cebolla.  Este mineral favorece la actividad de la glándula tiroides, que es como el director de orquesta del metabolismo.</string>
    <string name="day9">Dia 9</string>
    <string name="day9Title">Llena tu nevera con producto fresco</string>
    <string name="day9Text">Una buena idea es tener siempre en la nevera verdura y fruta fresca y de temporada; y proteína saludable como fiambres magros, huevos, pechuga de pollo en filetes, salmón ahumado, humus de garbanzo, etc.</string>
    <string name="day10">Dia 10</string>
    <string name="day10Title">Cocina más</string>
    <string name="day10Text">Diversos estudios indican que al comer fuera es más probable que consumas más calorías y azúcar que afectará a tu regulación hormonal y no te ayudará a activar el metabolismo.</string>
    <string name="day11">Dia 11</string>
    <string name="day11Title">Especias para activar tu metabolismo</string>
    <string name="day11Text">Incluye en tus comidas especias que activan el metabolismo como cúrcuma, jengibre, chile o cayena. Activan la quema de los depósitos de grasa y tienen también propiedades antiinflamatorias y termogénicas.</string>
    <string name="day12">Dia 12</string>
    <string name="day12Title">Platos calientes</string>
    <string name="day12Text">Al igual que las especias termogénicas, elevan la temperatura corporal favoreciendo una mayor quema de calorías y de grasas.</string>
    <string name="day13">Dia 13</string>
    <string name="day13Title">Té verde y café</string>
    <string name="day13Text">Te ayudan a tonificar el metabolismo, siempre que no te excedas de las 2-3 tazas recomendadas al día, por su aporte de cafeína (no se debe sobrepasar los 400 mg/día).</string>
    <string name="day14">Dia 14</string>
    <string name="day14Title">Incorpora canela a infusiones y postres</string>
    <string name="day14Text">La canela ayuda a regular el metabolismo de la glucosa y mejora la sensibilidad a la insulina.</string>
    <string name="day15">Dia 15</string>
    <string name="day15Title">Más omega-3</string>
    <string name="day15Text">Los ácidos grasos omega-3 (EPA y DHA) regulan la velocidad del metabolismo, el sistema inmune y el potencial de luchar contra la inflamación</string>

</resources>